[突發] 同一時間有好多手足俾人撞TG

頭先發生左大量TG撞Account事件 有一共六位手足既Telegram係接近既時間俾不明來歷既IP撞入

有幾位手足既TG因為有2-Step所以無事 但亦有手足係無開2-Step既情況之下俾人入左個Acc超過十分鐘

入侵既IP為：
45.77.155.0
39.109.13.208
14.0.173.192
156.239.87.71

係Check過之後發現有部份IP係黎自一間中國既Cloud + Big Data公司 叫做 華雲數據 Huayun Data Group

基於呢個原因 我係呢到強烈呼籲所有用TG既手足一定一定一定要開2-Step啊屌你 尤其係個啲好多敏感Grp Msg既手足

首先請去Settings -> Privacy and Security -> Active sessions 踢走曬啲你已經無用緊 / 唔屬於你既device

然後再enable 2-Step Verification

Push

push

推

重要post !推

非常重要

P牌推唔到 搵人幫推
推到全部人開2-Step Verification!!

開2-Step Verification!!

推到所有人知。

2FA 一定要開

唔好亂裝app

iOS 12.4 有漏洞

請問有無login text圖prove？
Login成功Telegram official會send個text黎

pish

本身用太空卡係咪都要咁做?Thanks

重要
唔可以唔分享

太空卡正路就應該安全啲 但最好都做埋 保險啲

2-STEP係防被人冒認呀，同係咪太空卡無關係。

冇中，但我個2step密碼好短，驚驚地
啱啱改左個極長既

我改左100位亂碼

831 831

點記

重要post推

唔記 我都已經唔記得自己個個

我之前因為一啲事要重新登入，所以勁驚自己會唔記得

我唔記得左搞到宜家想係其他地方登入都登唔到

記得用新email去做2 step verification

要推，保障自己

想問下ig有冇人都有咁嘅情況，我啱先話有人登入又想reset埋我ig pw

知唔知班手足係咪用textnow

我呢邊會follow up

唔係

幫推

Push.

推推推

P牌推唔到。set 2-steps authentication!!!!

真的被login了....

Pish

推唔到照推

用keepass2 store password.
再係外層用veracrypt包住。
最後買yubikey 5 store static password, 淨store尾95個chatlracters,自己記五個位。
自己offline,keep一份password,帶yubikey 出街，有事就破壞左隻yubikey.
應該win,linux,an,ios都support。
應該安全多好多

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

推唔郁但都要推

612同星火兩邊都要捐
次撚次都有分化撚抹黑，已經唔係第一次

舊文重溫
[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

我都有 前幾日無端端sd左個tg驗證信息黎登入

用android?

推！

開2-step verification!

我都一樣

推呀

6月開始已經試過有人嘗試多次撞入我tg

重要野 推

一定要禁2step，whatsapp都有架，一定要保護自己

Done

立即普選 否則攬炒

香港人做好自己保安喇

1/10

2/10

3/10

tui

Cls

多謝手足

posh

推!!!!!!!!

Pish!!

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

屌

反而想知佢點樣撞到

真係唔懶得要開2-Step Verification呢！

推呀推呀

「狗車黎緊，快d起路障」= 送頭

「狗車黎緊，快d過去打到佢車都唔敢落」= 魚蛋戰術

721 811

831出黎

推到無人知

831

屌佢老味！

堅架喎！係真係有唔關我事既 active session!!! 佢老母閪！

搞掂

重要post

Thanks
推
推
721 811

推！中共又出卑鄙手段！

Tui

保護自己啊

推推推推